#### Тест-кейс №3.1 Редактирование заголовка/содержания отзыва о преподавателе авторизованного пользователя
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка;
5. Нажать на кнопку "Отзывы";
6. Выбрать свой отзыв;
7. Нажать на кнопку редактирования;
8. Отредактировать заголовок/содержание отзыва.

###### Ожидаемый результат: Возможность отредактировать заголовок/содержание отзыва

#### Тест-кейс №3.2 Редактирование заголовка/содержания комментария о преподавателе авторизованного пользователя
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка; 
5. Нажать на кнопку "Отзывы";
6. Выбрать свой отзыв;
7. Найти свой комментарий;
8. Нажать на кнопку редактирования;
9. Отредактировать заголовок/содержание комментария.

###### Ожидаемый результат: Возможность отредактировать заголовок/содержание комментария

#### Тест-кейс №3.3 Сохранение заголовка/содержания отзыва о преподавателе авторизованного пользователя
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка; 
5. Нажать на кнопку "Отзывы";
6. Выбрать свой отзыв;
7. Нажать на кнопку редактирования;
8. Отредактировать заголовок/содержание отзыва;
9. Сохранить изменения.

###### Ожидаемый результат: Возможность сохранить изменение заголовка/содержания отзыва

#### Тест-кейс №3.4 Сохранение заголовка/содержание комментария о преподавателе авторизованного пользователя
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка; 
5. Нажать на кнопку "Отзывы";
6. Выбрать свой отзыв;
7. Найти свой комментарий;
8. Нажать на кнопку редактирования;
9. Отредактировать заголовок/содержание комментария;
10. Сохранить изменения.

###### Ожидаемый результат: Возможность сохранить изменение заголовка/содержания комментария
